［正視聽］冇可能有2020立法會選舉

今次區議會選舉大勝，我見好多泛民已經表示積極籌備2020年立法會選舉，甚至更加叫人去登記做選民
但係你班人記唔記得五大訴求入面有真雙普選？你記唔記得有幾多手足為左五大訴求而被捕、受傷甚至死
如果2020年仲有立法會選舉，你哋對得住所有手足咩？

我唔理你地點諗，但係我絕對唔會俾2020立法會選舉出現

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

我覺得一係唔攪 攪得成就要投

兩手準備啦 同埋如果真係普選 都要登記先有得做選民啩

你仲幫自己諗後路？點解我哋仲要接受呢個不平等嘅框架

咁登記選民呢個又啱嘅，不過絕對唔係用係非真普選嘅選舉上囉

你輸先係接受 咁一係你唔好俾佢搞得成

今次張票就係見証到一票係手，聽我所求，一定要先登記，有quota已經可令777有排驚，就算佢出手佢都要做番啲戲。

同意
同埋如果下年九月都仲未有雙真普選，都要推本土派、年輕民主派出嚟選，因為唔選嘅話，對家一定贏 (原理同今次區選一樣)
呢場可能係長期戰嚟，冇得放棄，唔排除用任做形式贏

*何

你心底都知真雙普係最冇可能達成果個訴求

現有玩法贏到咪贏住先

其實，連區議會選舉都有篩選

就知道香港民主已經倒退

你絕對唔會俾
係人都想一步登天
你要唔接受現實唔等同就飛得起

口講五大訴求，缺一不可
行動就相反

立法會同區議會唔同玩法

現實就係五大訴求，缺一不可